點先可以擁有又紅又滑又細條嘅脷

聽講要紅又唔大條嘅脷先係健康
但自己果條又白又肥腫 左右兩邊又有牙印

食少啲熱氣野生冷野

刷利胎

D女黎M時幫佢奶西

Ching都有諗法

剪細d，流血就紅

幾撚大先可以兩邊有牙印

認真答你，又白又有牙印係因為寒 食番啲溫性嘅嘢 飲下薑茶

睇中醫
得中醫調理先整到條脷
濕 熱 燥 先會咁

好撚大

呢排咁熱係咁飲凍飲

愈飲凍愈熱啊流汗先係降溫嘅自然方法 當你好熱嘅時候飲凍嘢 毛孔就會收縮 啲熱就困住係體內

戒J Telegram群

中醫：腎虛百病叢生
精既作用係用黎滋潤五臟六腑，所以丁得多會導致整個五臟六腑變差，就會出現好多症狀。
每射一次就傷身一次，包括做愛，夢遺（含精量唔多），而節制打Ｊ只不過係延遲你出症狀既時間／嚴重程度。

每人體質唔同，症狀都唔同，以下為最常見：
早洩，變樣哀，猥瑣，臉色灰暗，自卑冇自信、腰痛
腦力下降，暗瘡，有口氣，脫髮、耳嗚、任何神經症
體臭，易怒，夜尿，表達能力差，社交恐懼症，雙眼無神，前列線炎

戒丁必睇資料：

戒為良藥

你條脷實好臭....
白色脷苔要定期刷

似咁?

含撚。